林作爆老母是「跳舞群組」 已走佬上大陸

林作在社交平台常發布惹火言論，而林作跟母親的關係更常成新聞焦點。今日林作突然在社交平台發文，聲稱林母是「跳舞群組」，而現已返內地，疑似踢爆母親行蹤。

林作在facebook發文，寫道：「我媽媽係跳舞群組嘅。不過佢醒目，收到風有人有嘢，走咗佬先。老母永遠係至醒目。依家喺內地風流快活。」

（FB圖片）

林作未有對事件多加解釋，亦未知所說是否屬實還是講笑，但網民就紛紛留言，指林作表面讚母親醒目，實則踢爆媽媽行蹤，又有網民擔心林母會把病毒傳入內地。

經常在社交平台言行出位的林作，早前已在社交平台發長文，力陳媽媽王莉妮種種不是，當中包括直指她對裕美不尊重，聲明拒絕與林母再有任何商業合作。

林母因公開不滿兒子跟裕美拍拖，常數落林作女友種種不是，因而令林作跟母親常就女友問題而起爭端。

林作明言：「我無法接受媽媽對權貴的奉承、對平凡人的不屑。我無法接受媽媽的拜金、價值觀的庸俗。」更指媽媽一直對女友裕美不尊重，明言母親「食古不化」。

https://topick.hket .com/article/2811951

反攻大陸

他有很多跳舞爸爸

呢d真係識玩

呢條撚樣讀書讀到傻撚左，十A女友唔愛，搞隻傻閫，而家仲搞鳩自己老母，好擔心佢老母返大陸俾撚哂副身家俾D鴨店

老母夠黃

呢下大鑊了 我係佢老母死後就成份糧捐晒港共中共

冇所謂啦 老母搵鴨就仔叫雞

開始懷疑條友搞咁多on9野純粹係為左激嬲佢老母

為左個女人 同阿媽反面

聽朝起身扑野換鞋～裕美

仗義每多屠狗輩， 負心多是讀書人

最緊要老母中招

你理得人呀 人哋不愛江山 愛美人

第一次撐林生林老母